有冇人試過拎樽去交口水？

我三日前喉嚨痛
驚驚地去郵局拎樽，兩日前去左指定診所交口水
但到而家都未收到sms話我陰性

有冇人試過？
知唔知佢個程序係點？
要等幾耐？

邊有咁快

唔係中招先會通知你

想問下去政府門診做檢驗武肺測驗，最快幾耐有結果?

星期一攞即日早上交埋樽，而家都未有消息

診所就試過大約四日有消息

如果幾日無通知通常都係冇事

上星期做左次
上星期3交
星期四就sms我

你地果款有無個紙漏斗? 要黎做嘜架?

個樽口太細畀你吐落去流入個樽

睇錯拎個樽去口交

有冇試過？

你收到sms未？
我星期四下午交，而家未有sms

拎樽去口交